藍屍拆連儂牆

今朝聽好多荃灣街坊講荃灣今日有遊行，我懷疑有藍屍今日四處去拆連儂牆，大家小心。拆一貼億！